{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48121&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 스마트"
    },
    "text": "宿泊施設は追加人数がいる場合、2名基準の料金に0,000ウォンが追加で加算され、ご連絡ください。 駐車場は地上と地下にあり、路地での駐車も可能で、総台数は確認していません。 周辺には益山駅まで徒歩10分の距離に位置し、益山高速ターミナルまで徒歩3分の距離に位置しています。 また、若さの距離まで徒歩20分の距離にあり、全州地方裁判所益山支院までは車で5分の距離に位置しています。 フロントは2階に位置し、3階は客室、4階は洗濯室です。 エレベーターはありませんので、足が不自由な場合は予約の際は慎重に考慮してください。 また、フロア別に浄水器、電子レンジ、トースター、コーヒーの自動販売機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、2名基準の料金に0,000ウォンが追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地上と地下にあり、総台数は確認していませんが、路地でも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "益山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "益山駅まで徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "益山高速ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "益山高速ターミナルまで徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "若さの距離までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "若さの距離まで徒歩20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州地方裁判所益山支院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州地方裁判所益山支院までは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "フロントは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどこにありますか？",
            "answer": "客室は3階にあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯室はどこにありますか？",
            "answer": "洗濯室は4階にあります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "フロアごとに設備はありますか？",
            "answer": "はい、フロア別に浄水器、電子レンジ、トースター、コーヒーの自動販売機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 345
    }
}